建議曹星如下場打泰臣，塞住連登仔把口

先唔講重量級唔同，當真係打泰臣啦，到時蓮燈仔又會講：曹星如專門打埋D五十歲既呀伯

我估蓮橙仔應該想曹星如好似冬蔭功套戲咁一打三個兩米高既大隻佬先肯承認